Sense - 不祥的預感: A Cyberpunk Ghost Story

恐怖冒險遊戲《Sense - 不祥的預感: A Cyberpunk Ghost Story》，經已在STEAM 平臺發售。遊戲故事始於2084年尋常香港都市生活一夜，然後轉至一幢荒廢經年的百年住宅大廈。遊走其中，玩家可一窺製作人對舊日香港的印象及未來香港的想像。

遊戲官方網站:
Steam 頁面: